同ex無用套做愛到宜家都未嚟m

佢份人好仆街唔想俾佢見到個仔 但又唔想益左佢唔使佢養 可以點？

Fc 男人

可以唔洗覆

p牌狗咪撚懶醒

自己無本事養既就落，愈早愈好對你同個肚都係好事。 自己無本事養，未ready ，絕對對小朋友係苦難

屌未起碼就覆，on9左

佢酸我生到b就係到玩抹黑

Fc 樓主有嚴重無定向喪心病狂間竭性全身機能失調症

唔使覆

夠疆講撚多次 屌你老尾臭化

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

我好認真

男人唔會大肚 更唔會來m

唔知你擔心啲咩

難怪開係娛樂台

開係娛樂台有咩問題

男人老狗黎咩m
去check下有無性病啦

樓主你再扮女人我一定打到你仆街

唔仆街 呃唔到你

白痴、落咗佢

樓主叫雞？

屌你老母，我同你做架？你自己扑野嗰陣咁撚開心，好啦出左少少事就上來問？你on9定無撚腦？自己唔柒識解決呀？

男人有m 咖咩

學基妹落仔算啦

男人無M黎好正常
未必關大肚事

比佢生！比佢生！！

下點解

出黎！

媽媽

你叫我出就出？

啱呀 屌鳩條柒頭就啱了

抵死

你邊到既

可樂灌西

樓豬係咪覺得自己好幽默受好多人注意

樓主黎m都大肚

男人老狗邊會來M？

又俾人無套中出？

佢去咗邊 落仔失敗死咗？

你俾敏狗中出即飛所以佢深潛

樓主比人屌完屎眼 冇流血就以為冇嚟m?

男人係唔會黎m嫁

唔好弱智！

男人邊有M呀咪玩啦

屌屎眼無黎M好正常
唔洗太擔心

抵啦八婆！

咁你出完個post, 又男人老狗有左，而家打算點？

男人老狗黎咩m

好波！

橋就我諗
撚就你含

負皮 上一頁

突破盲腸

佢嗰啲叫on9，唔係假膠

男人點黎m

俾我屌之後做我個仔

收皮啦

渣㗎

收皮啦死基佬

買枝驗孕棒驗啦屌

你真心？

唔記得先起底後回post

係。

幾大今年?

就係P牌你都呃唔到就收皮啦

我target audience唔係p牌狗

你老味你出嚟，你夠撚膽而家就嚟

屌屎眼搞gay 梗係無m

學下點用詞先 語句前後不通

兩個男人生咩仔?

想幫樓主埋單